Opracować i zaimplementować algorytm scalający dwa posortowane rosnąco ciągi (a1, a2, ..., an ) i ( b1, b2, ..., bm ) umieszczone na stosach A i B odpowiednio. Wynik sortowania należy włożyć na stos C, tak aby ciąg na stosie C był posortowany:
a) malejąco,
b) rosnąco.